[PS4/Switch] 電車でGO!! はしろう山手線(3) 出咗PS4版喇

常見問題
Q1: 有Switch版未?
A1: 暫時未有消息 (12/3)

Q2: 係邊度買?
A2: 喺香港買實體碟 / 上日本playstation store買DL版 / 上日本amazon買實體碟

Q3: 香港playstation store有無?
A3: 無, 請喺日本playstation store買

Q4: 幾錢?
A4: (官方價) 實體版 - 7800円+稅; 下載版 - 8500 円

Q5: 有無出手制?
A5: 無

路線:
山手線 - 全線內圈
京浜東北線, 上野東京線, N'EX, 埼京線 (得同山手線嘅平行路線, 待確定)
総武緩行線 (限街機mode)

Mode:
運転士の道 (Mission Mode)

正常mission mode, 可以解鎖Free Mode可以玩嘅路線

每日隨機任

Free走行

可以正常玩 / 無限loop / 睇AI揸
有得較時間, 天氣

街機 Mode:

［url]
收錄咗街機版嘅山手線同総武線
計分都係街機咁計

VR Mode:

山手線 E235系 only ，有分 2, 3 和 6 個站模式

操作:

(感謝便利小猴巴打做資料整合)

請到此post討論

仲未買倒，好慘

保線作業員，出界人同fans有無方法點易睇d？
有d係樓上面難睇到呢

點解我係有標示嘅？係咪後期先睇唔到提示？